你地會唔會用 android 版既證券行 app?

好易被 hack

唔用iphone就係andorid

仲可以電話落盤